在她看来，故意纵火是“一种工具，任何管理土地的人都会在工具箱里放上指定的火。”他们知道如何防止特大火灾。为什么没有人听|伊丽莎白·威尔（Elizabeth Weil）| 2020年8月28日|出版
接下来是几年对照试验和临床经验得出的狭义处方药物治疗。伪科学家如何逃脱惩罚-事实如此浪漫|斯图尔特·费尔斯坦| 2020年8月28日|鹦鹉螺
对于依赖这些邮件服务的患者，如果需要，全科医生通常会开出节育处方。USPS的延误威胁到妇女获得节育服务| ehinchliffe | 2020年8月27日|财富
它涉及到一系列行为和规范，这些行为和规范塑造了男人和女人的行为方式，规定了他们应该是怎样的，并明确了作为一个男人或女人意味着什么。不，动物没有性别-事实如此浪漫|凯林·奥康纳| 2020年8月26日|鹦鹉螺
医疗中心的其他一些医生也给一些病人开了类固醇——通常是强的松，但有时是甲基强的松龙或地塞米松。血液测试可能会显示哪些新冠病毒-19患者使用类固醇会有帮助或有害| Tina Hesman Saey | 2020年7月22日|科学新闻
对于患有忧郁症或严重冬季忧郁症的人，医生可能会开出一定量的光照处方。与季节性情感障碍作斗争的新追踪者| DailyBurn | 2014年11月7日| DAILY BEAST
如果有一种药丸疗效如此之差，开这种药可能会被认为是一种渎职行为。”“最大的输家”可能是电视史上最重要的节目《Daniela Drake》2014年9月26日《每日野兽》
虽然我几乎不开任何麻醉性疼痛药物，但大多数ADHD药物也是附表II。DEA对止痛药的打击太少太晚了|Russell Saunders | 2014年8月27日|每日野兽
我可以开一家诊所开药，不管我有没有。兰德·保罗和认证机构|罗素·桑德斯| 2014年8月11日|每日野兽
你的医生可以帮助你找出任何潜在的障碍，在某些情况下，可能会开药帮助你排卵。运动与生育：你是否太健康而不能怀孕|DailyBurn | 2014年8月1日| DAILY BEAST
章程通常规定如何发出联席会议通知。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
特定日期的租约在整个租赁期内继续有效，尽管习俗或法规可能会规定不同的规则。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
其他人则为他们所确认的一切，以及他们为治愈疾病而开的处方，给出了他们的动机。古代信仰与现代|托马斯·英曼
上述报告只是作为医生被要求开处方的另一个道德规范的例子发表的。专利药品改革宣传，第1卷，共2卷
如果你想剥夺你的病人和你自己的无可争辩的好处，我们的准备，只是不开他们。专利药品改革宣传，第1卷，共2卷